比人鍾意嘅感覺係點？

未試過

我都唔知

我都想知

多咗條友要應付

冧>煩>冧>煩

煩>煩>煩>煩>煩>煩>煩>煩>煩>煩>煩>煩

好想試下比人煩

我黎煩你拉

不搞gay